美國香港政策法將來包唔包括西九地區？

台灣將來對西九地區
係適用兩岸人民關係條例定港澳條例？

西九屬於"內地司法管轄區"

咁我屋企，可唔可以訂立自己嘅法律？